咁樣有冇抑鬱症？

日日都過得好唔開心
覺又訓唔到，野都唔太想食
一日比一日瘦，瘦到見骨咁
咁樣算唔算有抑鬱症？
如果有 我想睇醫生應該去邊？

我話冇你都唔信啦

厭食症 加 抑鬱症
及早求醫

大部分香港人都喺咁 唔洗擔心

想睇醫生但上網睇過心理醫生一次收費好貴
自問負擔唔到一路長期睇
睇政府又驚會留底影響之後搵工

關我咩事
上返Facebook 啦

巴打你會想搵心理學家
同你一齊傾點樣解決
定係想搵精神科醫生 診斷你係咪有抑鬱
然後畀藥你食？
一般全港十八區精神綜合社區中心都有輔導，之後你可以揀係咪轉介去醫管局接受臨床評估同精神科治療

但你會唔會想喺度講吓呢刻係啲咩令你咁困擾？

我都唔知應該點做 可能我要去下輔導先
本身係感情問題為主 加少少屋企人既期望
加少少學業嘅壓力 加埋我長期自己一個人

你會唔會想tg我一齊傾吓?
希望可以喺你接受輔導之前 陪你行呢段路

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！